雨革失敗教訓 - 磨爛蓆

懇請前線手足唔好戀戰，依家現場形勢處於下下下風，快撤

be water please, my friends

而家堅係好危險 快啲走真係

游擊點都好過死磨

5年前未出世

pish

跪求義士快走

唔好叫人散水派，尋日中後係走得快，但前線唔好落單呀

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

BLOCK

推

push

前線做咩都支持
最緊要係唔好落單

前線得閒上黎睇po?

前線決定呀嘛
唔好比意見喇

真係要走，今次損傷慘重

你一係落前線叫人走，唔係就收皮

自pish

跪求義士快走

大家走啦，人唔夠，對方full gear, 明知無得擋點解唔走呀？打仗都有機動防禦？唔係下下同人硬碰架。前線義士好重要，唔好隨便送頭。開始傾分階段走，好嗎？

今日終於冇人嗌走 換來就係多人被捕

前線唔一定係最清楚

有時隔mon 先至最清醒

跪求義士快走

光復香港
時代革命

個人意見，班狗戰略又再改變左，應該針對以往示威調整，建議分析左再打過

後排有秩序走，後面唔走，前線都走唔到

遊擊啦

退啦唔夠物資唔夠人

事後檢討事後做
不過都想講句，前線可唔可以講解下為咩要一直守一直留
睇住你地俾狗壓低拉走同埋包叉真係唔好受
永遠相信前線，但好想理解到你地嘅諗法

真心唔想見到大家送頭呀，
我流住淚打

pish

跪求義士快走

要守都守天橋丫

前線現場無訊號，
你係度講都無用

又叫人走

我地話退會比人話係3毛, 撤退撚. 佢地話前線既事前線決定, 所以根本冇討論空間

吓, 示威者前線唔係要等埋D警察叫埋增援, 上埋裝備, set 好埋陣, 圍住好全部示威者先?
我睇live 前線佢地次次都係咁喎。
示威者唔係要公平對住警察咩? 人地警察未齊人, 未上gears, 未set好陣, 唔好主動打人啊。要等人地警察方面圍死D示威者先
示威者唔係要用愛與和平去感動對方咩? 千其唔好還手啊

兩邊圍捕點算？跳橋？

我地盡人事啦

唔係走,而係要做到唔好死守一個點去勇武,要長時間處於行動,等狗唔可以集中包抄嘅同時,對一啲落單狗落手,咁先係有效令對家有損失同時又可以分散敵人注意

依家俾意見
意見就係撤，ok?

叫人走嗰啲一係唔該你畀埋路線

我係要講
吹呀
你一係落前線叫人留
唔係就收皮

其實好多人前後講咗好多次 但意見接唔接受就唔知了

開橡膠彈、海綿彈就走唔甩，又送多幾件

港島冷氣軍師

半山車神

香港需要你地

支持前線
但可以係tg傳開
佢地唔會睇連登

光復香港

唔好死守比人拉喇

前線決定

應該在場人士决定 希望你唔好再呼籲現場人士離開

前線做決定啦
佢地判斷好過我地坐係電腦前面指人劃腳

真心唔想再有義士送頭

其實落咗前線嗌撤都會被人屌

推推

散水撚 每次都咁講你厭唔撚厭

前線自己決定

抑係攻，抑係散

久守必失

唔係話唔想尊重前線決定，而係前線網絡呀資訊都有delay，所以冷氣軍師唔係完全冇用

磨爛蓆呢幾個字真係形容得好貼切

大家堅持信勇武
唔好嗌撤
唔想有更多爭拗

push
去旺角e1呀 有魚蛋食

推,岩岩死守都被拉十幾個,BE WATER la.

夢遊入立法會當晚，都係後面抬前面走

好多p牌仔講野

其實仲想點
再唔走就送頭了
唉
今日拉左50個以上
仲守係到做乜！

你地準備死死死！

Be water!

我知大家唔想佢咁易清 但我地武器完全唔對等 盲目勇武只會受傷落單 不如參考大家講遍地開花 hit n run攻其不備啦

Push

前線決定去留

冷氣軍師收皮啦

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

前面都講明唔會理/冇時間睇
其實講乜都冇用
比人拉/見到義士比人拉 冇人會開心想見到

啱啱睇有線直播有個台灣女人居香港係咁講嘢煽動香港人情緒，咁撚想出名吖嘛，幫佢上位！

be water

up

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

尊重前線心願，但一係狂反擊，一係走，唔好只係防守等黑狗衝前

所以琴日開post屌人根本係三毛

前線永遠係我最尊重嘅 因為我無犧牲的勇氣 就係尊重先提醒佢地 想用另一個方法達到同樣效果

冷氣軍師

我唔叫你哋做乜喇，你哋留得嘅就同我打，咪撚人哋衝就退/先退，啱啱班蓄龍衝就同我退，搞到幾十個落單

On 9

不斷叫人唔好走，成日諗住坐尾班車
咁戀戰真係遲早俾人拉晒

前線有經驗識決定啦
唔洗再叫人走啦

呢場運動唔係佢地幾百人
點解由佢地決定運動方向？

呢次真係教訓，分散兩條戰線

中排要預約5-10米距離比前面做緩衝，先有得走

前線咩資訊都冇點樣作岀更好決定？

你咪落去勸囉
喺屋企睇live仲想有話事權？
講咗幾耐前線決定

快散喇 屌 唔好死磨呀

咪決定失敗妖場
整場運動以勇武磨爛席結束

專重前線，做好後勤通知

唉

唔想分化
只係想大家珍惜自己
運動大家有份
前線請自行衡量風險，欣賞你地嘅付出同勇氣
我地真心擔心你地送頭，唔想少一份抗爭力量

今日就係冇人話散水... 而家都仲夠人

我冇野講

今日唔散，下禮拜又點再嚟過？
聽日3點國務院又出嚟鳩up送子彈俾我哋了。你覺得國務院會講任何降低市民怒火嘅嘢嗎？

萬事小心

成日講各自爬山 而家班戀戰派會影響成個運動成敗 仲話尊重

大家咁話

一係反擊一係走，真係唔明係到守乜

好快有人叫你收皮

反條毛咩 蓄龍一衛又拉幾十個手足
散啦

推呢個post 既人我衷心同你地講一句
你地食撚屎啦
成班冷氣軍師 唔係去食飯都唔撚知又係連登比人帶風向 現場士氣根本係極好 事實證明冇撚左你班散水狗根本大家真係齊上齊落 夠薑你就落場呼籲 睇你地比唔比人屌撚死

注意ot係雪acc

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

如水

同班狗打會達到五大訴求咩？

又係散水撚

依家理場都係磨爛蓆死守
過百對二十都無人衝
唔知幾時先醒

關你撚事咩P牌仔

阿仔阿女快散快走啦！阿姨好心痛你哋，眼淚都忍唔住。老土都要講留得青山在 那怕無柴燒.知道你們心在想什麼，但兄弟姊妹少咗就危險加多咗，物資同馬又無。乖返屋企啦！

咁你留力撚留左兩個月力仲留到d咩訴求返黎呀 傻閪P牌狗

Be water ge又話雖然尊重但擔心愈來愈多人落單

大家唔好互屌住
只係希望義士能夠脫險
仲有1個鐘多D就尾班車，真係要諗幾時散

幾時有講每次都應該散水 只係而家個勢本身已經開始佔上風 再死留冇幫助

ps 仲用p 牌去判斷人可唔可以係度留言個啲會唔會太on9

Be water

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

專重前線決定
佢地仲搏緊命呀
各個冷氣參謀可唔可以唔好打擊士氣？

真。企定等俾人清?

仆你個街又叫人走

前線有自己立場，有被拘捕的準備，不容你們指指點點

永遠支持前線決定

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

覺得自己咁撚有道理既夠薑咪落場講囉
睇下手足屌唔屌撚死你地 成班傻閪
係現場既人根本唔會得閒理到你地 係撚咁開post 散水叫走既都唔撚係前線既人
好心你地出少句聲當幫忙啦
唔好用p牌黎judge 人？ 客觀事實就係散水撚大部份都係你班p牌狗喎

屌你老母你係咪想推前線死呀

真係唔明 , 係預左俾人拉定點? 現場人又少 對方full gear 又煙霧彈又橡膠彈 , 唔撤硬食好傷 , 拉一個又少一個

士氣好有撚用？
有冇打贏過班狗？冇啊，狗一迫就退，路障完全冇用，完全比現場個氣氛fake左
如果佢地知道今晚最少比狗拉左40個勇武手足，仲好唔好士氣？

冷氣軍師除咗叫人撒仲有無咩做過？

成日話心痛，但自己就零付出

如果無前線612，我相信靠和理非，今日反送中已經通過咗

含撚啦你 一句講晒 覺得咁有道理咪落場呼籲囉 係度講有撚用呀？ 屌你老母

撤
我由69開始次L次都有去
就算有時要返工，放工都仆到去
文宣街站傳單急救乜L都做
買裝備俾前線貨金乜L都做
然後俾人話唔係前線零付出
真係多L謝晒

係咪要同和理非割蓆？

記得一日唔打到班狗走晒千奇唔好走

宜家小方巾
又平又好用

屌你老母，有人落左前線呼籲啊
咪俾你地屌打擊士氣囉

經濟學抗爭原則 遲d出post
唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

覺得越來越似雨傘

我地係要長期作戰呀 不要每次都硬碰硬

岩呀 因為你地真係做緊呢件事呀嘛 傻閪

通知警察部署俾前線已經好夠

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

光復香港
時代革命